{
  "Settings":"设置",
  "Head hide":"隐藏标题头",
  "Row Editable":"行编辑",
  "Row controller":"行控制",
  "Mute":"静音",
  "Skins":"皮肤设置",
  "Default":"默认皮肤",
  "Blue light":"蓝色皮肤",
  "Light":"亮色皮肤",
  "Solr settings":"Solr设置",
  "Solr Server":"Solr服务",
  "Collection":"Solr存储模块",
  "Confirm":"确认",
  "Global Query Parameters":"全局查询条件",
  "Collection select":"存储模块选择",
  "Create Row":"创建行",
  "Row title":"行标题",
  "Height":"高度",
  "Save":"保存",
  "Export to File":"导出文件",
  "Export to PDF":"导出PDF",
  "Set as Browser Default":"设置浏览器默认",
  "Clear Browser Default":"清除浏览器默认",
  "Load":"导入",
  "Time Field":"时间域",
  "Create":"创建",
  "Close":"关闭",
  "Row settings":"行设置",
  "Title":"标题",
  "Editable":"编辑",
  "Collapsable":"折叠",
  "Panels":"图表",
  "Type":"类型",
  "Span":"列",
  "Delete":"删除",
  "Move":"移动",
  "Hide":"隐藏",
  "Select Panel Type":"选择图表类型",
  "Note: This row is full, new panels will wrap to a new line. You should add another row.":"注意：这一行已经满了，新图表的添加将会在下一行，或者添加一个新的行",
  "Add Panel":"增加图表",
  "Display query when Inspect":"使查询语句生效",
  "Panel Query":"图表查询",
  "Add Custom Queries":"增加自定义查询",
  "Display help message when Inspect":"检查时显示帮助消息",
  "Mode":"模式",
  "Font Size":"字体大小",
  "Content":"内容",
  "(This area uses HTML sanitized via AngularJS":"(这块区域通过AngularJS净化HTML",
  "service)":"服务)",
  "(This area uses":"(这个区域使用",
  "Markdown":"Markdown",
  ". HTML is not supported)":".HTML是不支持的",
  "Inspect":"检查",
  "Information":"信息",
  "Nothing to show here. Check your configuration for this panel":"无显示，请检查图表属性",
  "Help Message":"帮助信息",
  "Additional Custom Query":"附加的自定义查询",
  "shareable link":"共享链接",
  "Share this dashboard with this URL":"使用这个URL共享此仪表盘",
  "New":"新建",
  "Time-series dashboard":"时间序列仪表盘",
  "Non time-series dashboard":"非时间序列仪表盘",
  "Dashboard settings":"仪表盘设置",
  "Hints":"提示",
  "Show Add panel hints in empty spaces":"在空闲区域显示增加图表提示",
  "Show row controller in the left of row":"在行左侧显示行控制器",
  "Style":"风格",
  "Show Collections Picker":"显示存储单元",
  "Allow saving to":"允许存储到",
  "File":"文件",
  "Allow loading from":"允许导入",
  "Version":"版本",
  "Local file":"本地文件",
  "Solr list size":"Solr 列表大小",
  "Solr Settings":"Solr设置",
  "ADD A ROW":"增加一个行",
  "Add panel to empty row":"增加图表到空行",
  "Unable to load default dashboard":"无法载入默认的仪表盘",
  "Error":"错误",
  "Local Default Set":"已设为浏览器默认",
  "has been set as your local default":"本地默认",
  "Incompatible Browser":"不兼容的浏览器",
  "Sorry, your browser is too old for this feature":"对不起，您的浏览器版本需要更新",
  "Local Default Clear":"本地默认已经清除",
  "Your local default dashboard has been cleared":"您本地设置的默认仪表盘已经清除",
  "Dashboard Saved":"仪表盘模板保存",
  "This dashboard has been saved to Solr as":"这个仪表盘模板已经被存储到Solr",
  "Save failed":"保存失败",
  "Dashboard Deleted":"仪表盘删除",
  " has been deleted":"已经被删除",
  "Dashboard Not Found":"仪表盘没有找到",
  "Could not find":"不能找到",
  "in Solr":"在Solr",
  "Dashboard could not be saved to Solr":"仪表盘不能保存到Solr中",
  "Dashboard Not Deleted":"仪表盘不能删除",
  "An error occurred deleting the dashboard":"在删除仪表盘是产生了一个错误",
  "Dashboard Not Delete":"仪表盘不能删除",
  "Drag here to move":"点击这里移动图表",
  "Field":"指标名",
  "Length":"数据长度",
  "Sort by":"排序指标",
  "Order":"命令",
  "Timestamp value":"时间戳指标",
  "Default timestamp":"默认时间戳",
  "Legend Format":"图例风格",
  "Legend":"图例",
  "Donut":"圆环图",
  "Stats Field":"统计指标",
  "Display Precision":"显示精度",
  "Real-time (Auto-refresh)":"自动刷新时间",
  "Enable":"生效",
  "Interval (seconds)":"间隔（秒）",
  "Linkage Effective":"联动设置",
  "Default Colors for Chart":"图表的默认颜色",
  "Category":"类别",
  "Another":"另一种显示方式",
  "FontSize":"字体大小",
  "Note":"注意",
  "The configured field must be a numeric type.":"配置的指标必须为数字类型",
  "Max Rows":"最大数据量",
  "linkage":"是否联动",
  "EN":"英文显示",
  "Area":"面积图",
  "Average":"联动ID",
  "Bars":"柱状图",
  "Auto-interval":"自动区间",
  "First threshold":"第一个阈值",
  "Second":"联动ID",
  "Second threshold":"第二个阈值",
  "Color":"颜色",
  "Chart Settings":"图表设置",
  "View Options":"视图选项",
  "Resolution":"解决方案",
  "Interval":"区间",
  "Tooltip Settings":"提示设置",
  "Stacked Values":"堆叠的值",
  "Display Query":"显示查询",
  "Field1":"指标1",
  "total_max":"总量最大值",
  "Data segment":"数据区间",
  "Third threshold":"第三个阈值",
  "Reverse":"反向",
  "Group By Field":"指标分组",
  "Lines":"折线图",
  "Points":"点状图",
  "Stack":"堆栈",
  "Percent":"百分比",
  "xAxis":"x轴显示",
  "yAxis":"y轴显示",
  "Line Fill":"线阴影",
  "Line Width":"线宽",
  "Smooth":"平滑",
  "Time correction":"时间校正",
  "Selectable":"可选择的",
  "Zoom Links":"变焦链接",
  "Tilt":"倾斜",
  "Labels":"标签",
  "RoseType":"玫瑰花图格式",
  "Min value":"最小值",
  "Max value":"最大值",
  "splitNumber":"分割线数",
  "User-defined title":"启用用户定义的标题",
  "Mean Enable":"启用平均值",
  "Number of Bars":"柱状图的数量",
  "Click Enable":"点击生效",
  "Add Panel to Column":"增加图表到此区域",
  "Select Type":"类型选择",
  "Query Mode":"查询模式",
  "Rest":"剩余部分",
  "Exclude Terms(s) (comma seperated)":"排除条款",
  "CPU Field":"CPU指标",
  "Memory Field":"内存指标",
  "Add Facet Field":"增加分组字段",
  "Facet Fields":"分组字段",
  "Click to remove":"点击删除",
  "Options":"选项",
  "Facet Limit":"分组限制",
  "Max Number of Facet Fields":"分组字段最大值",
  "Add Facets":"增加分组",
  "Sorting":"排序",
  "Sort":"排序",
  "Trim Factor":"装饰因素",
  "Title Field":"标题指标",
  "Body Field":"主体指标",
  "URL field":"URL指标",
  "SUM the group values":"求和组值",
  "Max":"最大",
  "Map":"地图",
  "Decimal Points":"小数点",
  "Country Names":"国家名称",
  "Use field values as chart colors":"使用字段值作为图表颜色",
  "X-axis":"X轴坐标",
  "Y-axis":"Y轴坐标",
  "Category field":"类别指标",
  "ylabels":"Y轴标识",
  "Per Page":"每一页",
  "Facet Pivot String":"分组字符串",
  "Add Column":"增加列",
  "Columns":"列",
  "Header":"头",
  "Add Hyperlink Column":"添加超链接列",
  "LinkageID":"联动ID",
  "Link Column Header":"链接栏标题",
  "Display Links as Icons":"将链接显示为图标",
  "Column for Links":"栏目的链接",
  "Display Images":"显示图片",
  "Image Field(s)":"图片指标名",
  "Image Width":"图片宽度",
  "Image Height":"图片高度",
  "Add Field":"增加指标",
  "Fields":"指标",
  "Calculate Top Field Values From All Data":"从所有数据计算顶部字段值",
  "Micro Analysis of":"微观分析",
  "events":"事务",
  "as":"作为",
  "Groups":"组",
  "Singles":"单一的",
  "Action":"动作",
  "Count":"计数",
  "message (select columns from the list to the left)":"信息（从列表中选择栏到页面左侧）",
  "available for paging":"可分页",
  "Table":"表格",
  "Raw":"原始格式",
  "Value":"值",
  "Show Controls":"显示控制",
  "Overflow":"显示方式",
  "Page limit":"页面限制",
  "Pageable":"页面生效",
  "Number of tags":"显示数量",
  "Text Alignment":"文本对齐",
  "Font Scale":"字体表",
  "Stop Words":"Stop 单词",
  "Field for displaying values":"显示值字段",
  "Number of Rows":"行的数量",
  "Log axis":"对数轴",
  "Use Solr date math format here (eg 1d, 4w, 3m, 1y)":"使用Solr的日期格式",
  "Default Mode":"默认模式",
  "Relative mode":"相对模式",
  "Relative time options":"相对时间选项",
  "comma seperated":"逗号分离",
  "Default timespan":"默认时间戳",
  "Auto-refresh":"自动刷新",
  "Minimum Interval (seconds)":"最小间隔（秒）",
  "events in the table set":"表中的事件",
  "No time filter present":"没有时间选择器",
  "Create a time filter":"创建一个时间选择器",
  "Relative":"相对时间",
  "Absolute":"绝对时间",
  "Since":"从最开始到",
  "Allow query reveal via":"允许查询显示通过",
  "General":"通用设置",
  "Panel":"图表设置",
  "Info":"信息",
  "Queries":"查询语句",
  "Remove":"移除",
  "Configure":"配置",
  "Display":"显示",
  "Transpose Rows and Columns":"转置行和列",
  "Export":"导出",
  "Paging":"页面设置",
  "Add panel":"增加图表",
  "Configure row":"行配置",
  "Expand row":"展开行",
  "Hide row":"隐藏行",
  "Move row":"移动行",
  "Delete row":"删除行",
  "Add a panel to this row":"在该行增加一个图表",
  "Delete filter":"删除过滤器",
  "Rows":"行",
  "Controls":"控制",
  "Limit Your Search":"搜索限制",
  "Empty Results":"结果为空",
  "View":"查看",
  "Iterm":"项目",
  "Mean":"平均值",
  "Stddev":"Stddev",
  "Add Anomaly Detection Name":"添加异常检测名称",
  "Anomaly TH":"异常TH",
  "Cut Number":"减少数量",
  "by cluster":"通过聚类",
  "by probe name and contrast name":"通过探针名称和对比名",
  "by probe name":"通过探针名",
  "by contrast name":"通过对比名",
  "by log2 ratio":"通过log2比率",
  "detection":"检测",
  "index":"指标/事务",
  "Abnormal quantity":"异常数量",
  "Relevant":"相关",
  "see":"查看",
  "Calculate Top Field Values From All Data ":"从所有数据计算顶部字段值",
  "Anomaly detection":"异常检测",
  "Transaction link":"事务链接",
  "Y-Name":"Y轴名称"
















}
